屌你老母係香港都唔知關心政治黎做乜

半數美國人係美國投既票，對香港政治既影響力仲大過全香港人加埋，我都唔知做香港人關心政治黎做乜，原來我地命運唔係掌握係自己手上，係掌握係一班撚屌白豬身上

本質上類似freerider
冇計 美國求其打一個乞嗤 香港都可以撲街

個情況同地球打個飛機（地震）人類都會pk一樣

_ _ _ _
_ _

完全同意

來生不做支那人

關心美國仲多過香港12 手畜

香港人想負責嘅，大多已經因為上代孽債搞到無能力。

唔想負責，好似野獸咁扑完吸毒嘅人就掌握一切社會資源同文明命脈。

我有種感覺，認為文明社會突然同時推祟保護自然、反科學、群體決策替代獨立思考、獵巫等蠻荒暗灰時代特色，或者呢種人類集體潛意識嘅反祖現象，令大家由文明人變返做動物禽畜。會唔會耶經所指嘅伊甸園，就係呢種人口變到好少，有「神」餵養，日出而食、日入而扑嘅頹廢生活。